【全球樓行】申請永居愛爾蘭 每年僅留一日

有無同路人
一齊傾下投資移民愛爾蘭

要攞護照要留幾年

5年就可以了拎到永居
頭4年每年入境一日就可以
第5年申請人要住夠365日

有錢，咩國公民都容易做到

有錢駛唔駛移去愛爾蘭

PR=只係愛爾蘭有用
護照先可以歐洲英國通行

PR仲要每年過去先續到
麻鳩煩

愛爾蘭好撚正
可以我都想住過世

續永居每年入境一日,
入籍要9年內住滿5年,第5年住夠365日

其實係
我同樓主一樣都首選愛爾蘭
但無奈真係好貴
未計去嗰筆，留嗰筆都好甘

歐盟國差應該都係咁, 塞浦路斯先比eu小佢賣歐盟護照

一續續5年架喎清

bno去北愛, 再去愛爾蘭唔知得唔得？

續stamp4 pr係2+2+5年,但每年都要入境1日

哩個真係唔知，冇check
一開始本來睇英倫資料，睇睇下發現愛爾蘭唔錯
唔計錢嘅話，比起去美國難度唔高
而且都先進，但就係太貴

stamp 4唔係咁

same, 我最想移去愛爾蘭

stamp4 入藉有人講過9年要住足365x5, 亦有人話只要連續4年每年住多過半年加第五年足1年就得, 唔知連燈有冇高人解答到呢個疑問

9年要住足365x5

頭4年，每年可離開6星期

先可以入藉

唔建議

1. 好貴
約2000萬資產下，投資1000萬係基金到
或者倒400萬出去...

2. 永居非入籍
即你唔可以係英國及其他歐盟國永居

篇文咪寫咗Naturalization嘅方法囉

有入籍test
除非你貪歐盟身份

唔係又要住5年 又要考試
到頭來咪同bno一樣

愛爾蘭護照就一定無
要喺北愛領土出世先有

bno 5+1 visa住夠6年入藉北愛
就應該可以去愛爾蘭打工生活
(有待脫歐後安排
但係我估北愛人實去得愛爾蘭打工)

愛爾蘭入藉邊有Test 淨係住夠就得

入籍愛爾蘭條件
1. 擁有合法居住權 在過去9 年內，至少有5 年時間是愛爾蘭的合法居民，當中必須包括申請入籍日期的前一年。

2. 實際居住時間 根據護照上的蓋章計算申請人實際居住在愛爾蘭的日數，至少需達1825 或1826 日，當中必須包括申請入籍日期前的一年（365日或366日）。 需提交居住證明。

原來唔洗

2000萬資產 至難搞

投資移民？

同另一半一齊向呢個目標努力緊

因為只有投資移民先可以每年入境一日先可以有永居

其實可否婉轉d

保加利亞護照 > 去愛爾蘭住5年 > 愛爾蘭護照

我見保加利亞護照平好多
1000萬到

Dublin應該唔算太難搵finance-related 嘅工
都可以去嗰邊試吓生活
Ireland嘅食物同天氣唔係個個啱

但我記得之前睇過保加利亞申請移民果啲手續其中一樣嘢喺要去北京領事館搞，呢個風頭火世老閪都唔想去大陸

如果而家改咗就當然諗得過 ？

Dublin 生活指數仲勁過London

一d移民顧問話可以安排你去其他國家搞
一d話只可北京

都幾亂

Btw依家保加利亞瘋狂延長緊急狀態 = 暫停移民申請
可以唔洗諗住

我覺得未至於嘅
個人感覺租金生活物價都係 London > Dublin > rest of Ireland >>>>>>>> rest of UK

我覺得Dublin嘅問題係交通網絡太差
無乜交通工具 一繁忙時間就塞車塞到曼谷咁

吓，都柏林生活水平/物價應該平過倫敦喎

個市內鐵路係咪廢

No

因為BC要每年住270日，有其他因素要考慮

有2條road tram線+一條市郊鐵路
但係road tram繁忙時間同屯元天輕鐵有得揮
同埋唔係周圍都覆蓋到

其實Dublin市區好細
我估大約尖沙嘴-太子範圍左右
出機場唔塞車15分鐘 已經係郊區
但係塞起車上嚟試過塞一粒鐘

申請永居身份的要求比較簡單，首先要證明擁有200萬歐羅（約2000萬港元）資產

20萬歐我都冇呀

200萬euro = 1850萬hkd

資產包樓,mpf,股票...

就算include埋
唔係淨係own就得
要掟一半出來嗰陣
真係夠膽嘅有幾多人

可能有D人本來都係諗住投資,又有得全家移民,咪啱使囉

冇樓...

溝個愛爾蘭妹

温馨提示:
愛爾蘭同香港仲有引渡協議
追求自由既香港人小心睇路

一個愛爾蘭妹值二百萬歐

所以咪全中國男人想吊愛爾蘭妹，搞到成個Dublin 都係男性嘅中國留學生